香港：現在到 Apple Store 購買不需要預約。

唔知真定假

apple 撚炒狗

真

............

炒狗：有walkin唔代表多貨 一定唔夠貨派啦

iPhone 8

自己上一上官網睇就知啦
仲要懷疑真假真係好on9

真係有貨咩

今次貨真係太多...

咁樣班炒家點算好

射左波去IFC排

+12

-5588

一睇張相就知

apple 都出口術

問左精靈冇walkin

咁購買又話，reserve就話唔洗預約
即係點？唔比上網買但係可以去店買？？？

真
唔信自己click入去睇

㩒

無理由可以walkin但AOS暫無供應？

我都問左話無walkin

燶已炒

好大陣燶味

官網都呃人，仲有希望
各位hold住阿

㩒購買又話無貨，reserve就話唔洗預約
即係點？唔比上網買但係可以去店買？？？
sorry通頂做野個腦short鳩左

直播IR 果班R 人收機

係

肉仔你幾點攞機呀

無錢賺不如比我

拎左先

貨源歸邊！

-568

好似sell健身個d咁

頭先幾條女走去r 啲拎大袋既人
收機佬未有價唔收

第一日唔洗驚呀大家 至少2萬

冇事嘅

一定係改圖!!!我唔撚信!!

Facebook自己睇

食骨

去左
比張圖佢睇佢話張圖係指得8仔有現貨

即係話蘋果隻it夠玩嘢

聽講係個小編post 錯

衝緊

無講原價喎

炒狗總是喜歡欺騙自己獲取自信

唔係iphone 叉黎

3部有兩部的確係你行入去就有貨
冇錯呀

好想睇到apple 過全部炒家一棟，聽日就walk in 可以買機，上網訂都冇咁快，炒家即時GG

黑色嗰部係

我指住黑色嗰部
佢話張圖係指8仔有得賣 但X要預約

話唔信果班友柒夠未
自己上去apple個網睇啦

直頭要啦, 乜撚都炒賣投機, 你估真係靠你炒機香港會經濟起飛?
痴撚線

apple 好波
炒狗落地獄啦

邊有炒家會因為想香港經濟起飛而炒?

屌你酸撚到

岩 強烈要求全港生意佬都要成本價做生意

G你老母

我都有炒
但唔洗講到炒機係岩先得嫁
乜撚野成本價

我願望係世界和平 巴打同我不相伯仲

無需預約立即購買